[求進化]化學撚、物理撚、生物撚求入

為左對付黑警，小弟已經無乜可以再失去，好撚願意獻身，接受改造，變異乜撚都好，總之要夠力打柒班狗。有無建議。

想做幪面超人咪直接出聲囉

求研發武裝